我問過師傅啦 向華強今鋪要改名先可以轉運

我搵師傅睇過啦
師傅中指一算話向華強今次要轉運
佢兩個仔就要改一改名

師傅話
細仔叫柒左
大仔叫柒右
咁就年尾紅到年頭
正月初柒最旺 時曰：柒頭

今年發展方向 一路向西 或者 一路向北啦
風水角度左為膠（左膠）右為藍（右藍）中（華強）

宜：親中 忌：移民

you welcome

唔好勉強

唔講咁多

以為你話佢要改名做向台強先比佢入台灣添

好笑過樓主